笑撚死，美國一封中國人，全世界突然個個跟機

冇人理會WHO，得支那借WHO嚟打飛機

世界奶支組織

厚度係留比有需要嘅國家

777都借WHO嚟打飛機

只有美國才是真爸爸

世界的爸爸

北韓同俄佬一早封咗,話鳩之你

維尼：佢地真係好撚唔厚度，一沈百踩

吹咩

信不足焉，有不信焉

一早講過啦
美國=世界秩序

應該唔係美國第一個封，
不過都封得啱。

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

WHO咪又係中共, 全世界都可以唔信WHO, 但7婆唔可以唔信。作死啊! 唔信WHO等於唔信黨, 你認為7婆敢唔敢?

WHO? who?

美國真係世界大國嚟

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

今晚（2月1日）19:00 大家去方便你既地方支持醫護， 封關救港 #新聞

含撚啦WHO!

票選下一地方封香港

世衛總幹事係埃塞俄比亞人，你懂的，反正我信了

有事就話要跟世衛標準，無事就話只作參考

事實證明
中國再有錢收買好多個國家
都收買唔到佢地個心
人地有咩事都係睇美國頭先

美國咁封法，之前又拉左個間諜，
真係似中國制嘅生化病毒

WHO fucking cares?

WHO = 世穢

超級大國你估流嫁
唔通走去信中國衛生部？

邊個唔封關
美國咪封佢囉

林鄭話歧視 依家你就真係俾人歧視啦

WHO who?

北韓最早， 全球都要跟

其實係跟北韓機

美國=世界霸主

衛健委世界支部

洗撚對支那人慈

個非佬 支那撐佢腰就知古古怪怪喇

我琴日睇 同你講同一樣野

who wfc

想知呢批封左棺未

Limiter解鎖

所以美國戰線好重要

in US we trust

真大佬唔出聲，中國以為自己做左大佬。一出聲，全球割得快過割雙眼皮

push

唔通跟奶共世衛咩

支那啲盟友一早封哂關啦

仲有埃塞俄比亞緊跟who

推

WHO 一早比xi xi買起左啦

香港無政府，所以無人會聽民意做野

國際戰線：求國際封鎖香港

Who cares WHO?

WHO? Who?

WHO gave a shit

屌你個比喻

非洲跟WHO

不過WFC

笑4

nigger死多多都無人理

冷戰第一步！

世衞？Who?

冇記錯，係北韓帶頭架喎

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

支那慰身組織

而家有 邊幾個 封左 支那狗入境

垃圾WHO
who??

武漢衛生組織

記得之前仲有傻鳩話美中打仗，北韓俄佬會幫支那

請封香港，我唔想d人經香港飛去全世界

0負皮

支那唔係話想搵who幫手問其他國家拎物資咩
為左面子死都唔轉緊急𠵱家冇資源又要搵人幫手

WHO叫人唔好改名做武漢肺炎
好似依家全球都咁叫

金仔好似係第一個封

WHO係用黎呃中國人
穩定中國民心

個班幫緊手，瞞多兩下就幫支那滅族啦

大難臨頭，當初埋堆都係因為利益姐

日韓歐美一早撤橋封關
全世界都知who係支那傀儡

會構成歧視嗎？

由頭到尾得支那以為依啲朋友國際組織有好大影響力.......
根本美國當佢地冇到......

澳洲山火燒咁耐都係支那間諜做

依家有幾多國家歧視

事實上又冇咩點錯
火車軌既軌距喺工業革命時期唔統一，每個國家都想自己/人地用自己果款火車頭，起路軌就會整個符合自己果款火車頭既規格落去
但講到底，無論馬車、火車，大抵上既軌距係跟羅馬帝國時期既道路規格整出黎
詳細請睇The world that trade created

支爆

支那玩滲透玩到咁撚低莊
仲成日打飛機話自己最叻玩權術

對支那仁慈，即係對自己殘忍

竟然可以咁用

加大拿省呢？

厚道

其實全世界都知呢個 WHO 奶共, 只係睇下邊個國家一齊奶, 定為求自保...

柒婆

道

好唔人道呀

以前想用包圍網包圍中國唔成功，現在終於成功

美國beautiful country

中國middle country

唔quit已經好比面 使聽who支笛?

777咪 = 支共

金仔第一個封 真係最做得嘢

所以只要美國🇺🇸正式承認返台灣國係主權國家，四十幾年前三份歷史文件、乜鳩支美聯合公報，一個支國政策係錯誤，啲經濟文化辦事處正名返臺灣國大使館，全世界文明民主國家就會即刻跟隨。

之後啲左膠政棍就會瘋狂出書出回憶錄，屌當年支那點仆街仆賤，好似當年佢哋唔係佢哋坐上賓咁。

依啲咪係世界邊個真話事囉，曱甴平想咁，想「萬邦來朝」？自古以嚟「蕃邦」嚟攞著數，嘆你啲免費雌，一向以是，真係國力好勁咩。

澳洲奶開共都封

世界奶共組織

北韓第一個封

恥夾又不爽了

Wuhan Health Organization

有時張牌用咗就用咗
台灣可以係美國喺南海最有影響力而又最易玩嘅一張牌
唔會咁易放手

林鄭: 歧視

US: OK 立即封關

係利益當頭

病死晒啲nigga就啱

所以咪公開揸咪引用who條文嵫

利益關係唔同左呀嘛
以前隻眼開隻眼閉搵到錢當睇唔到

你咪唔好信 ON9仔

厚面皮留俾支那

埃塞俄比亞教美國佬

支那擺明知道自己無乜話語權，所以就巴結世衛個譚伯，借佢嚟發聲

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

乜撚野
我不嬲反支那
得閒查下我啲回覆

支那人心地咁惡毒陰險
病毒大爆發仲周圍派人散播
連美國都中招
今次搞到全世界中招唔係支那陰謀真係冇人信
之前豬瘟已經係咁

英國呢？

總統呢幾句真係入晒腦

美國 意大利 新加坡 俄羅斯 北韓

封埋香港
係時候跟機攬炒

who=world holyshit organisation

Sir

廣東爆緊上去...

世界真龍頭

可惜華為方面，歐洲跟唔貼

抱歉借個位，啱用求幫p牌輕輕推
【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩